港鐵大學站工程車事故 火炭至大埔墟服務暫停

港鐵今日(25日)清晨5時12分宣布，東鐵綫近大學站發生工程車事故，影響今早東鐵綫服務。火炭至大埔墟暫停服務。

現時服務模式：紅磡至火炭每5分鐘一班，大埔墟至羅湖每6分鐘一班車，大埔墟至落馬洲每12分鐘一班車。

港鐵現正提供免費接駁巴士來往沙田站和大埔墟站，途經沿途各站；請考慮使用其他交通工具。

早唞啦，東鐵，成百年歷史，早就五殘六缺，得2條軌，月台冇冷氣冇幕門，根本應該拆咗佢起過！！垃圾！！

大埔好多廢老發爛渣